【關稅已加】特朗普：新一輪對華關稅 9月1日準時實施

中美貿易戰持續，美國對中國貨品加新一輪關稅期限將至，美國總統特朗普（Donald Trump）表示，關稅會如期於9月1日實施，並強調關稅對美國經濟不構成影響。

特朗普在白宮向記者表示，有企業將問題歸因關稅，但其實這些公司經營得很差，是自身管理不善，用關稅作籍口。

特朗普並在twitter發帖文，重申美國沒有關稅問題，反有聯儲局問題，形容聯儲局對事情一無所知。

他並向通用汽車（General Motors）施壓，促集團將車廠搬回美國，指通用汽車曾是底特律最大車廠，現在變成最小。

美國將於當地時間周日凌晨開始，對總值約1250億美元中國貨品加徵15%關稅，包括智能手錶、平面電視機及鞋等。

另一邊廂，中國亦採取相應關稅報復，對750億美元美國貨加徵5%關稅，同樣於9月1日實施。

唯一正面新聞
侵侵一定要打沉支那共產黨
世界毒瘤

721/831無獎問答遊戲

試辨認以上事件發生日子

都一樣，係無差別攻擊！

原來中午十二點先開波
倒數11個鐘

Costco最好例子

波已開
税已加

唔明

Trump trump加油

我是護旗手🇺🇸

沖喜

加油侵侵

美國加油
真心覺得好無助

唔撚好手軟阿，浸

侵侵點解加咁少呀